呢幾日業績期大家輸緊幾多？

暫時2千2

買牛gg

夾爆

輸極都係2千2

我有羊錢架

463 買入 輸緊4萬左右

橙

你走啦

二十萬 冇呃你 47x入左騰牛

700 3000

三皮

幾千唔好出聲啦

你條陷家產用2千2就令到QQ蒸發幾百億

一萬

7萬 打左把

祝福你

我祝你老母生花柳呀

幫我屌7佢please

輸到傻撚左又響到吠
又block一件弱智仔

19樓20樓聽日個倉綠過佢地老豆頭上頂帽

借孖展唔計息6萬6，心情差到谷底，個市幾時谷底

天仁 +50000 平安-20000

真唔真啊

毛記有冇得執呢

我有大量騰訊、吉利、耐世特全是高位入

毛記 -80000 屌佢老毛

點解要咁做

天仁呢隻垃圾都升咁多

輸緊廿幾萬 聽日應該追返十個

入左恆熊？

入左熊就恭喜，夜期跌到狗屎
30500 見

175 put 13萬貨仔， 應該聽日可以變26萬

下 呢隻點解睇跌

豬23k

上半個月白做

少左40個

仲贏緊130個

笑咗

我廿四蚊開始買put 俾人夾到上廿八蚊
呢隻幾日前仲係22 23 蚊 升得快
跌得仲快
隻野一年前值10蚊
你話利潤多左1.06倍
隻野都係值20蚊姐

我睇野就係咁淺

470入左手 700
揾人扑暈我算啦

但係雜總稱帝，雜種概念股喎

3皮幾 打左靶:

呢隻次次掂 保力加通道上頂
一定會落到 保力加下底
我圖表派

賺 6千蚊
好過無

天仁+50000 平安+25000 騰迅-40000

賬面輸五十幾萬

朋友

跌到過左止蝕位 molamola